# Simplified Chinese translations for piclone package.
# Copyright (C) 2017 Raspberry Pi
# This file is distributed under the same license as the piclone package.
# ykla <yklaxds@gmail>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: piclone 0.5\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-06-15 18:37+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2024-07-14 13:55+0800\n"
"Last-Translator: ykla <yklaxds@gmail.com>\n"
"Language-Team: ykla <yklaxds@gmail.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.4\n"

#: ../src/piclone.c:89 ../src/piclone.c:793
msgid "Drives changed - copy aborted"
msgstr "设备发生变更——复制中断"

#: ../src/piclone.c:163 ../src/piclone.c:794
msgid "OK"
msgstr "成功"

#: ../src/piclone.c:216
msgid "Unable to read source."
msgstr "无法读取来源设备。"

#: ../src/piclone.c:222
msgid "Non-MSDOS partition table on source."
msgstr "来源设备非 MBR 分区表。"

#: ../src/piclone.c:229
msgid "Preparing target..."
msgstr "正在准备目标设备……"

#: ../src/piclone.c:242
msgid "Could not write to destination."
msgstr "目标无法写入。"

#: ../src/piclone.c:256
msgid "Could not create FAT."
msgstr "无法创建 FAT。"

#: ../src/piclone.c:262
msgid "Reading partitions..."
msgstr "正在读取分区……"

#: ../src/piclone.c:277
msgid "Too many partitions on source."
msgstr "来源设备分区太多了。"

#: ../src/piclone.c:289
msgid "Preparing partitions..."
msgstr "正在准备分区……"

#: ../src/piclone.c:300 ../src/piclone.c:311 ../src/piclone.c:320
msgid "Could not create partition."
msgstr "无法创建分区。"

#: ../src/piclone.c:385 ../src/piclone.c:391 ../src/piclone.c:413
#: ../src/piclone.c:419
msgid "Could not create file system."
msgstr "无法创建文件系统。"

#: ../src/piclone.c:443
#, c-format
msgid "Copying partition %d of %d..."
msgstr "正在复制分区 %d 于 %d..."

#: ../src/piclone.c:453 ../src/piclone.c:459
msgid "Could not mount partition."
msgstr "无法挂载分区。"

#: ../src/piclone.c:477
msgid "Insufficient space. Backup aborted."
msgstr "空间不足。备份中断。"

#: ../src/piclone.c:518 ../src/piclone.c:524
msgid "Could not unmount partition."
msgstr "无法卸载分区。"

#: ../src/piclone.c:535 ../src/piclone.c:543
msgid "Could not set flags."
msgstr "无法设置标志位。"

#: ../src/piclone.c:550
msgid "Copy complete."
msgstr "复制完成。"

#: ../src/piclone.c:593
msgid "Cancelling..."
msgstr "正在取消……"

#. add message
#: ../src/piclone.c:641
msgid "Checking source..."
msgstr "正在检查来源设备……"

#. add cancel button
#: ../src/piclone.c:651
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../src/piclone.c:726
#, c-format
msgid "This will erase all content on the device '%s'. Are you sure?"
msgstr "将清除 '%s' 上的所有内容，您确定吗？"

#. add buttons
#: ../src/piclone.c:734
msgid "No"
msgstr "否"

#: ../src/piclone.c:738
msgid "Yes"
msgstr "确定"

#: ../src/piclone.c:776 ../src/piclone.c:850
msgid "No devices available"
msgstr "无设备可用"

#: ../src/piclone.c:803
msgid "Drives changed - cancelling..."
msgstr "驱动发生变更——正在取消……"

#: ../src/piclone.c:900
msgid "Select the device to copy from"
msgstr "选择复制的来源设备"

#: ../src/piclone.c:908
msgid "Select the device to copy to"
msgstr "选择复制的目标设备"

#. End of file
#. ===========================================================================
#: ../data/piclone.ui.h:1 ../data/piclone.desktop.in.h:1
msgid "SD Card Copier"
msgstr "SD 卡复制工具"

#: ../data/piclone.ui.h:2
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: ../data/piclone.ui.h:3
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: ../data/piclone.ui.h:4
msgid "Copy From Device:"
msgstr "复制的来源设备："

#: ../data/piclone.ui.h:5
msgid "Select the device from which to copy"
msgstr "选择复制的来源设备"

#: ../data/piclone.ui.h:6
msgid "Copy To Device:"
msgstr "复制到目标设备："

#: ../data/piclone.ui.h:7
msgid "Select the device to which to copy"
msgstr "选择复制的目标设备"

#: ../data/piclone.ui.h:8
msgid "New Partition UUIDs"
msgstr "生成新的分区 UUID"

#: ../data/piclone.ui.h:9
msgid "Check this box to create new partition UUIDs on the copy"
msgstr "选中此框可在目标设备上创建新的分区 UUID"

#: ../data/piclone.ui.h:10
msgid ""
"SD Card Copier v1.0\n"
"\n"
"This is an application to copy and back up SD cards. To use it, you will "
"need a USB SD card writer.\n"
"\n"
"To back up your Raspberry Pi's internal SD card, insert a blank SD card into "
"a USB card writer and connect it to your Pi. Then start the application, "
"choose your card writer from the “Copy To Device” drop-down box and press "
"“Start”. The copy process will take 10-15 minutes depending on the size of "
"your card.\n"
"\n"
"The resulting card should be a bootable copy of your existing card; to "
"restore, simply place the backup card into the onboard SD card slot, put the "
"card to restore onto into the USB writer and repeat the copy process above.\n"
"\n"
"You can also back up to a standard USB stick, and then restore from the USB "
"stick to an SD card by setting the “Copy From Device” drop-down to the USB "
"stick and the “Copy To Device” to a USB card writer containing the card to "
"restore onto.\n"
"\n"
"Note that you cannot copy onto the SD card from which your Pi is currently "
"booted, which is why it does not appear in the “Copy To Device” dropdown.\n"
"\n"
"Note also that the destination card doesn’t need to be the same size as the "
"source card, but it must have enough space to hold all the data that is on "
"it. The application will warn you if there is insufficient space on the "
"destination.\n"
"\n"
"Under Raspbian Stretch and later versions, you cannot mount two partitions "
"with the same UUID, so you will not be able to mount a cloned SD card when "
"booted from the disk from which it was cloned. If you need to do this, check "
"the \"New Partition UUIDs\" box before copying.\n"
msgstr ""
"SD 卡复制工具 v1.0\n"
"\n"
"这是一款用于复制和备份 SD 卡的工具。该工具需使用 USB SD 卡读卡器才能运行。\n"
"\n"
"要备份你的树莓派所使用的 SD 卡，请将一张空白的 SD 卡插入 USB 读卡器，并将其接"
"入至你的树莓派。然后启动应用程序，从下拉框“复制到目标设备”中选择你的读卡器并"
"按“开始”。复制过程取决于卡的大小，可能需要 10-15 分钟。\n"
"\n"
"生成的卡是现有卡的可启动备份；要恢复，只需将备份卡插入板载 SD 卡槽，将要恢复"
"的卡放入 USB 读卡器中，然后重复上述复制过程。\n"
"\n"
"你也可以备份到普通 U 盘，然后把下拉框“复制的来源设备”设置为 U 盘，将“复制到目"
"标设备”设置为包含要恢复到的卡的 USB 读卡器，从 U 盘恢复至 SD 卡。\n"
"\n"
"请注意，你无法把树莓派当前正在的使用 SD 卡作为要复制的目标设备，因此它不会出"
"现在下拉框“复制到目标设备”中。\n"
"\n"
"还请注意，目标设备不需要与来源设备大小一致，但必须有足够的空间容纳所有数据。"
"如果目标设备空间不足，应用程序会产生警告。\n"
"\n"
"在 Raspbian Stretch 及更高版本中，你无法挂载两个相同 UUID 的分区，因此当从被"
"克隆的磁盘启动时，你将无法挂载来源设备的 SD 卡。如果要这样做，请在复制前勾"
"选“生成新的分区 UUID”框。\n"

#: ../data/piclone.ui.h:26
msgid "SD Card Copier Help"
msgstr "SD 卡复制工具帮助"

#: ../data/piclone.desktop.in.h:2
msgid "Make a copy of the Raspbian SD card"
msgstr "制作 Raspbian SD 卡备份"

#: ../data/pwdpic.sh:6
msgid "Password Required"
msgstr "需要密码"
